\subsection{Ручная разметка видеозаписи}

На выбранной для тестирования видеозаписи (рисунок \ref{img_video}) была
произведена разметка первых 1025 кадров (примерно 41 секунда). В таблице
\ref{table_labeling} приведен пример разметки для последовательности кадров
537--542.

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.25]{images/video.png}
  \caption{Кадр из тестовой видеозаписи}
  \label{img_video}
\end{figure}

\begin{table}[H]
  \caption{Размеченные данные}
  \label{table_labeling}
  \centering
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    \multirow{2}{*}{Номер кадра} & \multicolumn{5}{c|}{Кол-во ТС} \\
    \cline{2-6}
    & Легковые & Автобусы & Грузовые & Мотоциклы & Всего \\
    \hline
    537 & 22 & 0 & 2 & 0 & 24 \\
    \hline
    538 & 22 & 0 & 3 & 0 & 25 \\
    \hline
    539 & 22 & 0 & 3 & 0 & 25 \\
    \hline
    540 & 22 & 0 & 3 & 0 & 25 \\
    \hline
    541 & 22 & 0 & 3 & 0 & 25 \\
    \hline
    542 & 23 & 0 & 3 & 0 & 26 \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}

Общее количество проехавших транспортных средств --- 42. Из них:
\begin{enumerate}
  \item 39 легковых автомобилей;
  \item 3 грузовика.
\end{enumerate}

Пусть $C_t, C_{t + 1}$ --- количество проехавших транспортных средств на момент
времени $t$ и $t + 1$ соответственно. Тогда интенсивность движения можно
вычислить как $C_{t + 1} - C_t$ (рисунок \ref{img_intensity_hand}).

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.8]{images/intensity_hand.png}
  \caption{Реальная интенсивность движения}
  \label{img_intensity_hand}
\end{figure}
